夠鐘死心了

最近追緊個女仔
之後岩岩識果陣其實都好地地，
大家關係都幾好。
之後大家都出黎行街睇戲食下飯咁既

之後我同佢講其實我鐘意佢
咁問題就開始出現
佢成日都覺得我同一時間flirt緊好多女仔
總之我一去街佢就覺得我去左溝女
大佬呀！邊有咁多女溝啫

我同佢講話電話無電
佢聽日要早起返工叫佢早啲訓
佢就講埋啲悔氣說話”唔阻住你溝女”etc...
咁掉返轉到佢出夜街佢又同返我講
“出街唔係男就女架啦，唔通等你約咩”

總之呢。。。
問題就由我同佢表白果陣開始，
我講乜佢都唔信我覺得我呃鳩佢咁
有時一兩次我都忍佢我當係港女發下癲
但成日都係咁我真係覺得好煩

我真係應該對佢死心

樓主靚仔

我肥矮柒
我大過個女仔幾年
可能我同佢真係有代溝

根本香港女仔就唔值得你去追，死心吧

去叫雞，援交點都好，都好過你去追港女

師兄留d女比大家追？

佢個ex同佢講話分手既原因係話
“都係慣左自己一個人”

我好似開始明白點解佢個ex會飛佢

根本去on99 幫D死港女埋單都係低能白痴兼無腦

尋晚同佢嘈左兩句
我之後無理佢唔想再同佢嘈

今朝一早佢就連我whatsapp都block埋
Ig又互unfollow左 女人真係小鳩氣

咁點解你地仲未開始？

唔好為左ED死港女唔開心，上141 搵隻高質雞爽完咩都唔記得哂

家陣一合埋就會諗返之前同佢一齊去玩好開心既日子 就算比佢block左都成日開whatsapp睇佢幾時會online

其實我都知比佢block左根本唔會見到佢在線上

可以去叫雞，然後合埋眼幻想同緊佢做...做完之後應該會舒服好多

有時自己都諗
其實佢都唔係好愛我姐，
如果佢真係鐘意我既
真係有心去發展我地呢段關係既
佢就唔會幾日就發一次脾氣啦

但係我愈咁諗就愈想搵返佢
我覺得自己好廢
今次要頂撚住